講早晨有咩新意既講法

日日都同佢講早晨
都不外乎早晨 掘魔零 訓得冧唔冧
打首早晨歌問下佢
有時都覺得講到悶
但又無可能停左唔講
想問下同另一半講早晨
有無咩新意可以發揮下
一朝早佢就睇得開心

你話「嘩！一早起身見到d咁靚既野」

你話「嘩！屌你老母又落雨？」「唔撚係水浸都黃雨啊？」

起身屌閪喇

佢通常就會話 唔靚好肥囉
雖然佢係有小小肥 但成日掛係嘴邊
成日講佢唔肥唔肥都講到口臭

真心 想佢起身sweet d見到係開心既回應

朝朝都講，幾多貨都用盡啦
睇開啲，講句早晨之後諗到咩就講咩開個話題算啦

古的貓靈

含醒佢